幽默同風趣有咩分別

好似千鳥同雷切咁

幽默係生活方式

幽默係處事態度
風趣限於言談舉止

靚仔講笑：幽默
普通樣講笑：風趣
樣衰講笑：on9

靚仔/有錢

幽默係嘲諷既
例如誇大一件事造成荒謬
再俾返當事人睇 俾當事人以局外既角度睇返自己原來咁醜怪

風趣只係 amusing 我就覺得層次低d